中華傳統弓協會 香港弓道協會係咪訓練暴徒嘅基地?

香港警賊話弓係武器
呢兩個會有無人出嚟回應吓呀

可以去佢哋fb page問下

香港弓道協會

中華傳統弓協會

問問佢哋?